1. Опишіть своїми словами, що таке метод об'єкту

Це особлива властивість об'єкта, значенням якого є функція, що виконує певні дії над об'єктом.

2. Який тип даних може мати значення властивості об'єкта?

Може мати будь-який тип даних

3. Об'єкт це посилальний тип даних. Що означає це поняття?

Означає те, що об'єкти копіюються не значенням, а посиланням на значення.